幫手聯署...撐頭條新聞

各位手足...跪求手足們幫幫手聯署撐頭條新聞!!! 頭條新聞畀癲狗咬...我哋唔可以放過每一條戰線!!! 你哋唔聯署就等如斷送香港所剩無幾嘅新聞、言論自由!!!